陳小春送屋企人過台灣

大家快一起篤灰，等惠州巿政協陳大人留在內地，為內地服務

致中華民國

敬啓者

本人XXX在報章上得知
著名藝人陳小春將定居台灣, 而該名男子是大陸惠州巿政協
本人深怕他來台從事中共間諜活動,
希望能謹慎考慮他來台定居的申請

謝謝, 此致

香港巿民XXX上

Push

if we burn, you burn with us.

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推

別讓小春跑了

Push
幾時自首？
香港犯左罪又想學佳佳走佬

小春哥， 小的等你自投羅網很久了

直接send張圖比台灣

共碟奔台

小春去哪兒

可以直接寫信給蔡英文

港共藝人

屌第五項停發玉照
即係本身有得發玉照？

太多人要索取總統簽名照，所以現在不核發